今晩VIUTV 1930 《經緯線》-- 勇武派示威者無悔抗爭 李桂華:市民給警隊零分很情緒化

【Now新聞台】反修例風波一周年在即，在連場示威中有很多年輕人的身影，《經緯線》持續紀錄了一些學生示威者這一年來的經歷。

有冇負分比

全力支持極速巴唱歌

我要做失敗嘅拉手

唔明點解係李桂華代表取代埋PPRB咁

拉你

Gchi

人哋係狗界呀叻

Pishhhhh

跪求簽名⚠️⚠️⚠️
之前有一個爭少少, 所以再有一個新嘅
唔該再簽多次🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
#泰國 #白宮聯署 #湄公河 #奶茶聯盟 #MilkTeaAlliance #聯署

Stop China build dam upstream Mekong River

拉你個拉

好食

推

零分係表示出藍衫會考平均成績

push

推推推推

正皮有幾多

成日搞爆炸品CASE

20

食撚屎啦李柱華

差不多啦

PUSH

肛sir退居幕後？

想比負分

有人違法，應該拘捕
而唔係任意瘋狂毆打你覺得有違法既人仕
香港行國際普通法
違法人仕應交由法庭跟進處理
呢樣係我最最最不能接受政府及警隊既做法

果次小西灣記者會

上次有個短問短答膠到

含撚啦李桂華

香港有一半人情緒化

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

越奶越上位啊

唔係開新po喇咩

度一度打啲咩落去先

置頂

誤入極速巴post

大佬你可唔可以開一個宣傳初選聯署嘅po

應該遲早上O記頭目

俾油dee開

佢開唔開呀

因為佢係狗隊第一大導演，專門負責出黎交戲，但煲極炸彈都煲唔起

有得比負分我都想比

次次見到個凝重認真樣就想笑

你負責

你開

仲諗住入黎睇馬戲團

我啲標題好垃圾㗎

無得負分咋屌你

我只是一個p牌仔

未做呀

點會呢

最理性就係警甴
踩yellow object無問題
721白衫人聚集掂行掂過好合理
撐自己既唔洗比599g

解除P牌

你又唔係連仔

乖

理性的話應該比負分
零分已經好畀面

呀叻都係狗喎

小朋油聽唔聽到阿

兄弟爬山
各有各做
和勇宣三位一體

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

爭取真初選 最後今天！

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

如果比零分係情緒化，比有分既應該係腦退化

好情緒，仲有0分

未去到-100都唔=佢哋有問題

嘩

pushpushpushpushpushpush

老師給學生0分是情緒化的行為

今晚準時睇電視

「任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

比0分都唔得

留名睇

。。

你堆狗嘅行為都好情緒化

同荷蘭叻一鳩樣

可能入左黨。

比0分又唔得 咁你由100分開始計囉

市民：李桂華不覺得自己值得零分很情緒化

。

光復香港

就開始
開定99台

開波

埋位

埋大

死黑警

Pish

阿然仲在唔在生

777

好多personal 資料
就算now唔係紅媒 手足小心唔好講咁多

獨立調查冇撚左

支共不為所動

8001被咬，仲未記被自殺戈啲

黑警隨意犯法

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

轉台了

唏佢老母噓，搞掂自己班友先啦

死黑警貓哭老鼠

如果有得評負分，係咪會更情緒化？[size[/size=6]

假消息？

好嘔心呀李桂華

年少有為

對狗不滿就spin 去fake news
ON99

「太天真」呢句真係
當時大家仲好有期望

將軍澳

軒仔會唔會出事，依加救護都會咬

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

正! 哩個要學!

「張建宗指監警會的報告公開後，被指控「撐警」、「扶警」、為警方「漂白」，形容言論顯示立心不良的人非要打撃警隊不可。張建宗呼籲市民應對報告作公道及中肯的評價。」

姐係唔同意報告內容的人就係唔公道唔中肯

冇獨立調查乜都假

.......
佢係親身經歷嘅人

警=狗

永不原諒

港共成功演繹人無恥則無敵

周同學

唉

屌你老母李桂華。歷史真係由勝利者所寫, 所以我地一地要贏去正名今次既抗爭,佢老味講撚到好似我地後生既一時諗歪行差踏錯咁

梓樂

林鄭：這裡沒有傷痕，只有暴力分子

就嚟又到69，cls社會

有負油價，負利息，警隊民望可否投負數？

咁比較貼近民意

阿軒好成熟
16咋

睇到喊咗

黑社會黎講算好pro 喎....

絕大部分學生完sem
人 常 在

想當年16歲都仲諗去邊玩

比警犬殺死

好傷心

絕大部份年輕人 已經唔似年輕人

小丑強都係

真係睇緊都覺得好傷感

佢都仲係喺到話人地假新聞 抹黑

我老豆睇緊都讚

又眼濕濕

仆街黎

李桂華條傻閪唔洗理

開始

有負分我會畀負分。

回憶返上年發生個嘅事 好難唔動容

自己低分話人情緒化

高質

一度轉趨平靜
唔係有街頭戰先有綱絡戰，係任何時候都係綱絡戰

記者幾有心 連袋都blur埋

有負分一早比咗

我會俾負分

VIU對阿然嘅畫面上嘅保護唔係好夠喎

你做得差就話人俾分情緒化
你識唔識撚識檢討呀

返去賣冰啦警犬 出黎七

情緒化比分
黑警平時唔係咁情緒化我又洗撚比0分

總之所有唔啱心水就係對方有問題

阿然應該要大掃除下
換個新look

黑驚自己話武力不對等

好多人比零分係因為最低只得零分

警隊用曱甴去稱呼人就唔情緒化？

又係有口話人冇口話自己

DSE加油

比零分真係好情緒化

因為我理性叫我比負分

阿軒幾型

中六
遮得唔好嘅髪型 身型
部分會比CCTV cross-check到嘅scene

有啲擔心

你班垃圾早的死咪好囉 唔使賣冰害人

阿然.... DSE要加油

同隻華狗高下立見

睇緊！

中學生 戰線

講得岩呀，唔好尋找敵人

下周第二集

阿然阿軒
加油
兄弟爬山

同埋俾曬啲追住佢做野既shot....

對立催化劑明明係啲狗發癲亂用武力
講經咩華狗

勇武唔應該接受視像訪問, 好危險

下個禮拜有第二集(反修例一週年系列)

自己內部班黑警都可以當冇
佢真係唔知個醜字點寫

好擔心佢成個小隊

李桂華都知以前香港唔會鬥到你死我活
以前政府點會咁激進

期待下一集

無咩人睇咁

標題重要性

又唔諗下14年啲左膠仲幫緊啲狗擔遮
點到底係邊個提升緊武力製造緊敵人

第二集 烙印

比恐怖分子零分係高左
正常係負分

好掛住大家

睇到係咁屌
李桂華死仆街

睇完....真係要接受有手足火魔升降....
唔可以下下話popo 插贓嫁禍
咁樣同割無分別

作為一個肴底嘅和理非...真係好唔想去到咁嘅地步....
我失敗主義：覺得唔可能推翻到，咁做只有犧牲.....

向來唔標題黨

販冰兵 販冰兵

半個鐘嘅節目傾到12頁 都唔算少人睇啦

有睇

吹呀？

畀0分就情緒化
咁畀100分又係咩化?多個0喎,又會唔會情緒化呀?

D片完全靠害，又拍佢上堂，一陣個miss藍絲認得自己d堂即刻報寸

因為無負數俾所以感到憤怒

依家香港係共產黨擺出你死我亡狀態
邊有得傾

手足唔遮晒成個人 好危險

照計手足有考慮過,如果老師係扮果D就無計,希望點都好都有番老師嘅良心

零分都比多左啦食屎狗

係全世界都錯
我永遠都係正確

X1999

手足

0分已經俾多哂

好耐無見

極速巴

等你唱歌